This is English Channel

Please answer in English only

Me first

Hi! How are you?

fuck you

I am fine thank you! And you?

im five thank you and you？

MeToo

Excuse me
No flout language

Cunt

Hey what are u doing

why need to gum do?

handgun hubby Geoff Garth gluten jogging Huygens Rhett yolk

dost thou even hoist?brethren

Walking

Monday again.. I hate Monday !

I am fine. And you?

What did you have for breakfast? Was it good?

Yo man I got a pussy this morning that was amazing nagger

I am fine too. And you?

I am fine,thank you. And you?

jerk

diu no cantonesn

I am fine three. And you?

This is rude to a lady

I am fine four. And you?

Jm9

I go to school by bus

Hey. Where do you live, bro

Somewhere you don't know

What’s up, dumbass

Wtf is going on here

I had a breakfast in Hong Kong's style, just like I always did on working days. But I want to get rid of it, because it's unhealthy and not worth the price.

why not mtr

May I have some hints ?

Fuck you Ching Chong Ting Tong

Nothing special

Everything is as boring as always

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

By the way, since the first letters of the words English Channel are capitalized in the heading, I was kind of mistaken that they referred to the sea between England and France.

Same here lol

how to learn english

watch more YouTube

I have traveled all the place in Hong Kong.
Do you still think that that there are somewhere I don't know.

It is quite difficult to finish watching a English film without Chinese subtitles.

Upon seeing this comment, I don't know the subway between UK and French is called English Channel.

What subway?What are you talking about?

try English subtitles or find the script on the internet

The English Channel (French: la Manche, "The Sleeve"; German: Ärmelkanal, "Sleeve Channel"; Breton: Mor Breizh, "Sea of Brittany"; Cornish: Mor Bretannek, "British Sea"), also called simply the Channel, is the body of water that separates southern England from northern France, and links the southern part of the North Sea to the Atlantic Ocean. It is the busiest shipping area in the world.

He is talking about the fxxking fast food shop

I am talking about the underground tunnel

So you are saying we are the navy now?
Otherwise how can w'all stand on the channel?

I am now keep on reading the BBC news on my mobile. However, it cannot help to improve my English listening skill.

Duolingo

We have yummy breakfast tacos

It's out of Hong Kong

I go to school by bus!

How to be more interested in learning English ? Do you have some tips ?

This is not English Channel. It is a place between England and Normandy.

The U.S. province near Mexico?

Are you talking the place mentioning on your name?

No. I am referring to the sea connecting England and France.

Do you know da wae

My geographical knowledge is so poor. Sorry.

Whatsup nigga, black and yellow black and yellow, fuck you all !!! Bitch motherfucker dumb your fucking ass go back to your mothers cum nigga fat ads stupid pig chigga

Nigga stop acting up or you're gonna catch these hands

What US province? A county?

He probably meant a State

I am talking about the province like new Mexico.

Are you from Canada or something.
Mexico does use provinces.

Sure

Kinda

Dude we don't use providence here, do you even US?

U wot m8

Go on reddit, read their comment sections, experience their English expression.

Look up more memes

Why not the old one, the old one sounds cooler

I am from Hong Kong.
I want to ask that why New Mexico is a state or country.
According to Wikipedia, a country is a region that is identified as a distinct national entity in political geography.
The U.S. or the the U.K.are the examples of country or state.

Sorry. I can't get what you are talking about as I am not familiar with the U.S. culture

Me either

.... Hard to say if honest or fake
"County" was a joke.
[seriou]
The corresponding regional administrative division for province in USA is state, as in a federation. The official name of a federated state can be "Commonwealth", found in some of the original 13 Colonies.
It is sometimes argued the EU is a federation. If this becomes the reality (like some fantasy story or futuristic sci-fi setting), the constituent member sovereign states would become federated, and they would take on this other meaning of "state".
In itself, a "state" is the product of what a government controls geographically.
Canada and Mexico use province, and I think New Mexico was a province under Mexican/Spanish rule.

But you have Providence.

you love blowjob or handjob?

Your view is so special. Your comments on the definition of state really helps me to broaden my horizons.

This is English Channel

And the color is Brown indeed

Hi

烏大龜分身？

The Channel Tunnel that links Britain and France.

I cannot understand how reading BBC news online will improve your English listening skills. You should watch the BBC News Channel.

USA?

Yes

Hiya I came here to fuck Asian chicks

I am so sorry that I cannot watch video in my office.

Read through every comment and finally get the to bottom.
Damn, these comments are so cringy holy hell

Who cares, it's the internet anyway

Awesome, do you know MMA?

true though. At the end of the day as long as we are having fun here, we cool man we cool

Don't need to be sorry. In my view, the only way to improve your English language skills is to use English in your day to day activities. You may also want to make friends with people who are native English speakers.

I lost

It’s a bit odd browsing LIHKG in English LMAO
I didn’t get used to this

go to school by bus?

No, I go to school by buses

Well actually there are a lot of English tutorial podcasts with different accents. The one I am listening to is Luke’s English podcast, found it on Spotify, sort of an easy one, designed for Europeans who wanna learn Brit English such as accent and useful phrase and stuffs by talking about daily topics

Pathetic

Nothing much, still a virgin

Californian or Texan?

Cyka

Privet

Соси́ мой хуй

wow .
i try to use english.
may be this is good channels and posts.
push

Wie geht?

Welcome

It's bit odd to see upvotes and downvotes in LIHKG too

Don't worry, keep continue

Hong Konger

Any suggest about studying in foreign college ?

Depend, which one?

屌

Also it's depend on the use of the English as well, for instance, news article website like BBC, New York Times or Atlantic Monthly helps enhancing your critical thinking, and be able to express yourself in a more complex way, but it won't help improving your English conversation in daily life, I mean at least you aren't going to use those vocabularies found on the articles correct?

Keep it in mind, English is one of those interesting languages which enable you to create abstraction to express your thought and idea in certain direction, but in general you don't need to know as much vocabs as possible in order to maintain regular conversation. Just using some simple sentence structures found on forums are suffice.

Australia

Assuming college means high school or secondary school related, try your best stay out of your native circle to experience the culture as possible. High school supposes be harder to do so due to the compulsory of meeting any kinds of people.

angel 放假

I’d say knowing much vocabulary helps you to express you thoughts more accurately if you aim at being fluent on every topic. To be honest, my vocabulary is poor as fuck and I sometimes have to lengthen my sentence to explain what I wanna say because I don’t know the exact words or phases

I would like to say, some of you are using google translate. It's okay, at least you have try. But you can try to use your knowledge to answer in english, it's just a simple word.

She will come back tomorrow

Nothing much asshole

This is ‘an’ English channel.

I am Vegan

I can only say that you are extremely confident. Where did you get your confidence from?

my power powerful

Shitposting on Reddit

Ko you

Do you know da wae?

Let mer sho u da wae

OP’s mom was buying groceries when several 180cm tall young men with 30cm long dicks who scored 30 on the HKCEE dragged her into a disabled toilet stall. All of them proceeded to take of their pants and said, “Hey OP’s mom, sorry to bother you! You really want it, don’t you?” They then spread OP’s mom’s legs, and they just rammed into her. The whole toilet was filled with flopping sounds. Each one of them finished their job one after the other, while politely saying “excuse me” to OP’s mom beforehand. By the thirtieth guy, OP’s mom said: “Although this feels amazing, what are you doing this for?” And the thirtieth guy said, “Sorry, auntie, we really didn’t want to do this, but your son said he found awesome content on HKGolden and there wasn’t any when I clicked into the thread. We all pressed F5 dozens of times until we just came here to take a ticket and queue. I’ve gotta go now, I have to go to work right after I finish this.” OP’s mom asked, “How many people are queueing right now?” The young man replied, “Ask the next one.” Flop flop flop… When the hundredth guy came, OP’s mom asked again, “How many people are queueing right now?” The hundredth guy replied, “I have no idea, there were many people who came on the MTR with me, and when the train doors opened, everyone rushed to here just like what happens in a book fair. I hear the queue’s at two thousand people right now. I’ll talk to you later, I’m gonna start.” Flop flop flop flop…

I was pissed when I bring it up, but my sister used to work in Pacific Place as a salesperson...

work at

work on

Once upon a time, there was a kingdom ruled by a king who had five sons. It was his wish that upon his death, this kingdom should be divided into five regions, one region for each son, such that each region would have a common boundary with each of the other four regions. Can this be done?

Sure
What's the problem

Show me how to do it

No problem, can I draw you a Graph?

Sure, I want to know how you do it

Do you want it Complete

What do you mean ? Just draw the graph

You know? For five sons, the graph needed to have five vertices...

Yes, then draw the complete graph please

To be completed, each vertices would be connected to each vertices, to have the order of five

Please continue

Therefore, the graph would have order of five

English channel?
lamma channel

Ur mum gay

This post hurts my eyes

Your statement causes me cancer

睇唔明

English only

How do you know?

Your dad lesbian

What about my sister?

Your sisters mister

your granny tranny

I wanna lick pussy

Don’t touch my spaghetti!!!!

Say no more

Somebody!!

you are funny guy
laugh len 4 me haha

What 7 does this post do

For speaking English

Piss off tur big tle

How was your day people

Let’s practice our English
Good morning everyone

Hi how are you doing?

Pretty shit, thx

so boring to pretend to work in the office. How are you guys doing?

Same here!

May I go to toilet?

No
Otherwise salary deduction

屌你老母

You wanker

都係諗到呢個

how do you feel about that high-speed rail in china will be imported to hk?

Overt fraud and deception, outright robbery targeting state's coffer

rail coffin

Ultimate corruption

You twat

how do u call compensated dating?
either ptgf or g?

Those are called escorts, it's very common in the world

NOT MY PIG, NOT MY FARM

u see nothing wrong with them? those behaviour are morally bad in hk

I came here to see this

but escorts have big boobs which most of ptgf can't provide

we can't fk them. what we can do with them is chatting and paying them

You sucky sucky, my cocky cocky

That's suck, why bother paying then

That's depend on the country...

Hi how it's goin'

don't you think the phenomenon signaling the ill society?

Joe junior is right, this city isn't just dying, it's literally dead

That's suck, why bother paying then

係that sucks

How to speak better English

practice with perfect

Fuck my life

Do you mean practice makes perfect?

I am doing fine.

How about you?

What happened man

Yes, you are correct
I think try to use English is most important
We should not fear fail

i wanna bang the fk outta her

Who

Nonono

It's that's zucks

Never stop going big dick

What about big vagina

Who gives a shit of shitty English construction beside us, also the concept of correct grammar is subjective.

Boboboy

Shall we speak Chinese?

I Love Dick Pics

suck my dick

I hate Monday too

I have not learned the concept of grammar in my childhood

Sane here
The reason I am fluent in English is due to following the pattern of other English speakers, varied for different countries, so everyone would have different ways to express themselves in English

Our tragedy show that from birth to childhood is most important phase for learning language

And we wonder why most children today speak fluent Mandrian

Cause by evil Hong Kong government

What are y'all?
Garfield?

Rip English . And your name isn't in English tho

I don't want no drama

I am so hungry, I want pineapple bun

I want to improve my spoken English ability via typing English here

Welcome brother
(hug)

Would admin change my thread title as This is an English channel?

What’s good

Noting, pretty shit

Alright this post ended.

I will open another thread later on

very hot

1001

Why ended? It’s only 10pages

What's this post for?

I actually like the dynamic in this thread, thus will continue focus discussing here.

Not

push

Pull